點解換mon價錢大相徑庭？？？？？

我部電腦爆液晶 外屏幕就冇裂冇碎完好 問左幾間鋪頭換mon價錢由七百幾到1800。。全部話係原廠正版要訂貨..
型號係Acer Swift3 14吋 FULL HD IPS
點解價錢差咁多？ 咁七百幾系埋有可能係副廠出或者舊翻新？1800又點解貴其他鋪咁多...
究竟咩價位叫正常？求大佬解答🙏🙏

notebook 同一款 可以n種mon wo
好似thinkpad咁 x1 carbon有4款mon簡

買過個仲好

原廠正貨零件唔等於parts number一定同你本身嗰隻一樣

街舖邊訂到廠PARTS, 全部淘寶拆機件扮原廠訂....價錢就睇佢食水幾深者.

我post講嘅最平七百幾係冇門店得上門服務..本身唸緊點解會平其他街鋪幾舊水，宜家聽你咁講....

淘寶找下隻part幾錢咪知食你幾深, 唔好信乜野原廠訂, 全部都係淘寶料

人仔支幣230, 即係食你500人工大右.

其實全部都係淘佬貨

睇返原本個mon 個型號上網買完自己換咗佢算啦